已經結左婚ge絲打 有冇諗過男人年紀大左性格會變

因為 不舉 暴肥到唔識郁 甩頭髮 前列腺肥大屙尿無力 中年失業 仔女教極都唔識1+1 四大元老輪住做白事 等原因
搞到個人越來越躁 無耐性 更加唔好話好似後生果陣咁溫柔 浪漫

(已經唔講飲大左發火打人 出去外遇果d)

你結婚果陣有冇諗過？

老竇係咁
好驚自己之後會變成咁

男女都會係咁

我老婆一飲酒就打鳩我

老豆越黎越"盟塞"就有

之類啦
望住自己老竇 就好驚

都幾怕結婚之後會變成咁
雖然唔諗住有小朋友

屌 我都想像唔到如果自己不舉、冇哂頭髮既話啲性格會變成點
諗到都覺得恐怖